大家最新既朋友係邊度識

同事唔計

無朋友

Telegram

有我呀

Drink

交友apps

朋友 404 NOT FOUND

啲group? 但網交好唔撚真實

邊個

連登有愛呀c打

所以成日上黎9up

成年冇識過新朋友

sad but true

我都係識得一個
睇黎唔可以咁摺

以前好MK過識過好多人 但係都唔熟

冇朋友
而經七年冇朋友
唔記得左朋友係咩感覺
又唔需要朋友

搵交心先難

我明呀 好多都係酒肉朋友 同佢地講野同上連登9up冇咩分別

咁會見面嘅

冇朋友
有冇人想同我做朋友?

冇

9up好呀 開開心心又一日
可能出左黎做野都好難約到坐低傾

殘體字

hi friend

咁我狗衝

有冇人肯做我第一個朋友

活動台大把谷

真係得同事

同事唔可以做朋友

新嘅同學我只當同學
新嘅同事我只當同事

反而有啲相識左幾年，最近先變朋友

係 公事有起事上黎第一個插你

lihkg

me2

Me3 巴打有咩興趣

返緊服務行業pt 又唔使跑數嗰啲 我諗無事掛

歧視我?

連登有愛

ME4 冇乜朋友啦

有時會是非當人情

memememe係咪靚女姐姐

真心fd返工識
普通話fd行某個隔涉地方，佢咁岩揸車經過順手車我個陣識

巴打你應該幾有親和力

同志辛苦了

比狗坐

廁所